{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54782&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하운드호텔서면범천점"
    },
    "text": "この宿は、お客様にリラックスできる感覚的で快適な空間です。 宿はポムネコル駅から車で3分の距離に位置しており、釜山子供大公園は車で5分、神仙台は車で9分の距離にあります。 チェックイン時間は日曜日から金曜日までは6:00で、土曜日、祝日の前日および連休は8:00です。 チェックアウト時間はすべての日付で2:00です。 客室内では無料でWi-Fiを使用でき、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車は可能で無料です。 ホテルの訪問者はビジネスセンターも無料で利用でき、ネットフリックスを視聴できます。 レストランは地下階に位置しており、営業時間は07:00~09:30です。 ビジネスセンターは地上階に位置しており、営業時間は08:00~22:00です。 調理は客室では不可能であり、特定の客室とベッドタイプは保証できません。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は日曜日から金曜日までは6:00で、土曜日、祝日の前日および連休は8:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間はすべての日付で2:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの訪問者はビジネスセンターを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ホテルの訪問者はビジネスセンターも無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランの営業時間は07:00から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビジネスセンターの営業時間は08:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "調理は客室で可能ですか？",
            "answer": "調理は客室では不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 324
    }
}